收工時間，地鐵又開始多人

又要逼餐死 變沙甸魚啦

咁多人就會焗
唔舒服就要尋求協助